救命！！！iphone睇片每隔一陣停幾秒

有無巴打識搞？畫面停，聲停，但係片唔停，每播一陣就停幾秒，好撚煩

推

online片 試過換做chrome去播都一樣係咁

個時間keep住郁 但個畫面定格

太空空氣清新機五毛狗

好意思借個位

[集思廣益]成立黃色保險/地産經紀圈，益下手足有冇得諗？

但係射上apple tv睇又無事

我部ipad都係 睇線上看片會咁 點解決？用chrome 同sarfi都係 其他機睇無問題